警察：立即除下你嘅蒙面物品

腦海成日聽到呢段畫面

前面嘅市民立即沿西洋菜南街離開

你唔除低口罩 我點知張身分證係咪你

香港人真係好怕死
出禁蒙面法 叫個個帶口罩
個個都唔撚帶
呢加有病就個個都帶哂
起碼多個禁蒙面法果期

呢個真係冇撚得駁，香港人反抗

麻煩大家除完之後衰咳

好多人一唔帶口罩就會打乞痴

不了

口號黎啫

報仇....

返工真係唔帶口罩就係咁流口水打乞痴

見到佢地 咳返幾聲先

所以如果有人強行要你除口罩的話，突然兜口兜面送對方有勁多口水鼻涕嘅一個大乞痴我覺得在所難免

整返個電話鈴聲

一齊吹奏令藍絲唔好戴, 坐住等贏

真，不過認真
其實香港空氣好差
去外國可以完全無左鼻敏感

叫人帶刀都割

你都幾好笑 有病唔撚戴 幾時先戴

長期戴住口罩
咳同打乞痴先除
睇下啲人仲玩唔玩命